%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:1
Trace à main levée un triangle $BDC$ rectangle en $D$. Dans ce triangle $BDC$, quel est:
\begin{myenumerate}
\item le côté opposé à l'angle $\widehat{CBD}$?
\item le côté adjacent à l'angle $\widehat{CBD}$?
\item le côté opposé à l'angle $\widehat{DCB}$?
\item le côté adjacent à l'angle $\widehat{DCB}$?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Utilisation du vocabulaire propre à la trigonométrie.